比你揀一隻寵物小精靈 你會點揀

噴火龍

吸盤小丑

百變雞

百變怪

大奶奶.jpg

變多個自己

蜥蜴王

基拉祈 瘋狂許願

會沉睡

利基亞

超能貓(女)

師兄識波

化石飛龍
睇咗寵物小精靈特別篇
好重要

阿爾宙斯

訓唔知幾多年先醒一次wor

咩都會揀
除左喵喵怪
做兵做到咁撚樣

有咩用

帝牙盧卡 可以坐時光機返去改變歷史

識飛嘅都可以
返工唔洗再行屯公驚遲到無得撈 奴性重到

車厘龜

臨時臨急由琥珀進化
應該係打低比火箭兵團控制嘅火鳥
救翻小智

卡比獸

馬力露，太可愛